HKU CU UST 既 CS 真係極抵屌！

HKU CS 起薪平均 24k
高出平均值 50%

其實如果係聰明仔
真係叻嗰啲
讀cs 係搵到食

24k仲要未計freelance同祕撈

Make IT great again

CS = Civil > EE >>>>>>>> ME

cs寫隻lol pubg都發達 easy

Civil=我個名

咁難都寫到抵佢發啦

24K ...programer定咩

Sales

讀緊hku cs

狗也不屌啦it狗

Civil